高投票率證明不分派別都支持普選

香港市民，不分年齡派別，都支持普選，選出代議士，政府必須馬上重啟政改！

推

無錯, 7成選民支持投票解決

正苦:

正苦：跟831就比你普選

支持！

全民支持雙普選！

可進行獨立公投

Push

不同年齡層都支持，要煲大佢

你啱

Hong Kong people love democracy, they deserve it!

無錯 投票結果唔係重中之重個part
高投票率反而係我地想要展示既野
多謝呀爺幫推 送咁多票兵落黎擁戴用票選代理人既民主方式

我地既民主精神係尊重票果 (當然將來可以改善機制以確保票果既代表性)，但更重要係我地先要拎返自己既投票權！

高投票率就正正表示大家好擁戴，好熱衷，非常之想行使自己個投票權。

除非班蛇齋粽餅既人夠膽認自己係為拎贈品或被逼車出黎投